全面走回頭路！復旦師大唱校歌抗議大學黨校化，上海超越了香港嗎？

原來和你唱已經漫延到大陸嗰間復旦大學

光復復旦，時代革命！